美心只奶黄月饼几好食

唔食正傻仔

你走先，我叫你老母幫你頂撚住

美心香港制造,点解唔支持?

而家賣緊幾錢盒？

点知,朋友送